[新年朱古力世紀對決] lindor VS 金莎

in LINDOR we trust

Merci

好耐冇食過
咁岩新年有人送lindor

話說之前旺角火車站出面有人派LINDOR
雖然一盒得2粒

2粒 ok 啦，本身唔平㗎

LIN墜

有聲

Lin頭點輸

屋企有四 五盒Lindor

食得太多又冇晒FEEL...

我要鳴謝意